{
  "id_query": "28398781",
  "total": 22045,
  "total_current": 200,
  "max_score": 80.22194,
  "origin_question": "mình đủ dk để mua trả góp, có CMND, giấy phép lái xe máy, mình muốn trả góp 0% trong 6 tháng vậy trả đầu là bao nhiêu, hàng tháng là bao nhiêu",
  "hits": [
    {
      "score": 46.484432,
      "id": "23766327",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp chỉ cần chứng mih thư và giấy phép lái xe có đc ko.  Và tôi trả trước 1 triệu thì trong 6 tháng mỗi tháng phải trả là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Với giấy tờ của anh em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫(10%),hàng tháng góp khoảng 1.663.000₫(góp 6 tháng), lãi suất 4.58% / 2.77% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.012844,
      "id": "20223787",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà trả trước 5 triệu và trả góp trong vòng 4 tháng thì mỗi thánh mình góp bao nhiêu vậy QTV ....giấy tờ thi có CMND với Bằng lái xe",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính chưa hỗ trợ anh góp trong 4 tháng, anh có thể chọn góp trong 6 tháng rồi thanh lí hợp đồng sớm nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của HomeCredit, trả trước 4.495.000₫, góp mỗi tháng 912.000₫ trong 6 tháng ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.459805,
      "id": "28415111",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu tiền. E có giấy cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp anh đủ 20 đến 60 tuổi, với CMND gốc ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ ), bằng lái xe gốc ( còn thời hạn ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FeCredit mức trả trước 2.247.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0%. Nếu chị ưng ý, chị có thể phản hồi thông tin số điện thoại tại ô bình luận, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm và xét duyệt hồ sơ online giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.77531,
      "id": "28083304",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp mình trả 10% trước mình muốn trả góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.350.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.6164,
      "id": "26836164",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 trả góp . Mình có cm gốc và hộ khẩu . Vậy mình muốn trả góp 0% trong 4 tháng thì phải trả trc bao nhiêu và mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu ???",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.32848,
      "id": "21425664",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Ip 6 trả góp thì cần những giấy tờ gì. Số tiền trả khởi đầu là bao nhiêu, hàng tháng trả bao nhiêu, tính lãi suốt luôn cho mình với",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 đến 60 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Và chị cần cung cấp giấy tờ thì bên em mới hỗ trợ tư vấn chi tiết được chị nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.422787,
      "id": "22991197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp trong vòng 12 tháng thì thanh toán hàng tháng là bao nhiêu shop",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp ưng ý anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.734303,
      "id": "26845448",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy Ip6 32G cho mình hỏi nếu trả góp 0%, trả trong 6 tháng thì số tiền phải góp mỗi tháng là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc là sản phẩm chỉ hỗ trợ lãi suất thường thôi ạ anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.614395,
      "id": "27964231",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% trả trong bao nhiêu tháng? Mỗi tháng bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.472816,
      "id": "25735024",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc 6s 32g và mua trả góp trong 12 tháng Cho mình hỏi 6s giá 12.490 thì trả góp 0% trong 12 tháng mỗi tháng mình phải đóng bao nhiêu? và trả tiền gốc ban đầu là bao nhiêu ạ? Xin cảm ơn ac",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm với lãi suất 0% hiện không hỗ trợ trả góp trong vòng 12 tháng anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng cho xin thông tin các giấy tờ anh hiện có và số tiền anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.912643,
      "id": "17657870",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp e này mình trả trước 70% và trả trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng cần phải trả là bao nhiêu và giá chênh lệch lúc trả xong là bao nhiêu. Cách thức trả hàng tháng như thế nào vậy.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.644447,
      "id": "28818711",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb trả góp trong 6 tháng thì trả trc bao nhiêu tiền vậy ạ và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ? Giấy tờ thì chỉ Cần chứng minh với bằng lái xe là đc phải ko anh",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 910.500đ, lãi suất 0% của Home Credit, chị có CMND, Bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi là được rồi ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.634605,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.633144,
      "id": "26088983",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp hàng tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Lệ. Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như mức trả trước số tháng chị muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.599964,
      "id": "32021456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 1 tháng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh đủ 20-60 tuổi, dùng CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu(có tên mình) để tham gia gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit đó ạ, anh trả trước 3.495.000₫ (50%) và mỗi tháng góp 464.500₫ anh nha, nếu được anh có thể cho em xin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong làm hồ sơ trả góp cho mình anh nhé! Ngoài ra khi tham gia gói này anh sẽ có thêm các khuyến mãi của máy anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.521317,
      "id": "17831873",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 50% trong 9thang thì lãi suất là bao nhiêu ạ. Và số tiền lãi va tiền mình fai trả hàng tháng là bao nhiêu vậy ạ. Tổng số tiền mình trả hàng tháng.? Nếu sau 4thang mình trả đủ tiền thì những tháng còn lại mình có phải nộp lãi k ?",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1,75% của HomeCredit anh nha, hàng tháng anh cần góp khoảng 680.000₫ trong 9 tháng với số tiền trả trước khoảng 50% ạ , sau 9 tháng thì tổng khoảng 11.115.000₫ anh nha, và nếu anh thanh lý sớm trong 4 tháng thì lãi suất không giảm anh nhé. Nếu quan tâm anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.433426,
      "id": "17503335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trong  6 tháng thì mỗi tháng mình trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh An,Với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, trả trước 2.997.000₫ (30%) góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.413.000đ ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể cho bên em xin số điện thoại, sẽ có nhân viên liên hệ hỗ trợ tốt nhất cho anh nhé. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.360367,
      "id": "22824826",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào admin cho mình hỏi là mình muốn mua máy iphon 6 trả trước 3 triệu góp trong 6 tháng, mọi giấy tờ mình đều đầy đủ thì mỗi tháng góp bao nhiêu nữa. Mong bạn phản hồi.",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm iPhone 6 32GB gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 3.596.000₫(40%) và góp trong 6 tháng (khoảng 939.500₫/tháng) sẽ tiết kiệm hơn nhiều anh nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.28696,
      "id": "28616993",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0% ip 6 này bằng công với  giấy phép lái xe  được  không  qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có CMND không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.13436,
      "id": "17619602",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi mình muốn mua trả góp 6 tháng trả trước 10% thì bạn tính giúp mình hằng tháng trả là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, trả trước 10%, góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.798.000₫ ạ, nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.082085,
      "id": "26682589",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi  nếu e có CMND và Giấy phép lái xe, thì trả trước bao nhiêu % để hưởng được lãi suất 0% ạh?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc là với sản phẩm này bên em không có hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha, mong chị thông cảm, nếu chị muốn mua trả góp chị có thể cho em xin thông tin thêm là số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu và chị muốn góp trong mấy tháng, để em hỗ trợ lãi suất tốt nhất giúp chị nha.Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.946,
      "id": "25682040",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp máy này gói lãi suất 0%, trả trước 30% và góp 6 tháng. Giấy tờ mình có là CM và Bằng lái.",
      "answer": "Chào anh,nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0% của FeCredit được ạ. Anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.82932,
      "id": "24039638",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn góp 12th trả trước 30% minh chỉ co bằng lái xe với cmnn...trả trước 30% là bao nhiêu..tháng sẽ đóng nhiêu ạ..",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh trả trước 2.697.000₫(30%), góp hàng tháng 696.000₫(góp 12 tháng). lãi suất 1.91%/tháng của công ty tài chính Home Credit, góp trong 12 tháng anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.78723,
      "id": "19888057",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp máy này mình trả trước 30% thì mình có thể trả trong bao nhiêu tháng. Mình có CMND + BLX",
      "answer": "Chào chị HạnhVới cmnd và bằng lái xe, trả trước 30% chị thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit góp 6 tháng mỗi tháng 1.401.500₫ ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.670467,
      "id": "19964241",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua máy này với hình thức trả trước 0%. Trong 7 tháng. Giấy tờ hiện có  là hộ khẩu với cmnd. Như vậy đc ko ad? Và số tiền phải trong 1 tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Vì Điện thoại iPhone 6 32GB này không hỗ trợ lãi suất 0% nên anh vui lòng tham gia gói có lãi suất nhé. Với CMND,Hộ khẩu, anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%) sản phẩm này, trong 6 tháng ( Không có gói 7 tháng anh nha ), mỗi tháng là 1.401.500₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.525223,
      "id": "20543647",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và bằng lái xe .trả trước 30% thì mua iPhone 6 trả góp mấy tháng và mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Loan,Với sản phẩm iPhone 6 32GB, chị đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái xe, chị có thể trả trước 30% giá máy, phần còn lại góp trong 6, 9 hoặc là 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha chị! Tùy thời hạn có số tiền góp khác nhau chị nha! Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, có thể để lại số điện thoại để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.43269,
      "id": "27692152",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 0% thì cần những giấy tờ gì và mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.247.000₫(30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 911.500₫(góp 6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính FE Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.21525,
      "id": "28342428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua góp trả trước 20% và góp 6 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm  iPhone 6 32GB anh trả trước 1.498.000₫(20%) Số tiền trả hàng tháng 1.234.500₫(góp 6 tháng) Lãi suất phẳng 2.77% của Công ty tài chính FECREDIT với Giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online cho anh được không ạ? Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.151024,
      "id": "25316953",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ,Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh ơi nếu anh muốn mua trả góp qua công ty tài chính vui lòng anh quay lại vào mùng 5-6 tết anh nhé !!Mong anh thông cảm ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.142483,
      "id": "30222450",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp gồm những gì và trả trong bao nhiêu tháng, mỗi tháng là bao nhiêu vậy AD?",
      "answer": "Chào anh Cường Dạ, anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, anh trả trước 2.247.000₫ (30%) góp hàng tháng 910.500₫  góp 6 tháng lãi suất 0%/tháng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.122616,
      "id": "17777215",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp máy này với số tiền trả trước là 3 triệu, có cmt, bằng lái xe, hộ khẩu thì có được không và lãi xuất hàng tháng labao nhiêu, trả trong mấy tháng?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đã đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham khảo gói lãi suất dao động 3-5,5% của FEcredit. Trả trước (30%):2.997.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):940.000₫. Giấy tờ cần có: CMND và Bằng lái xe. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì chị vui lòng để lại số điện thoại để em giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.81921,
      "id": "26746695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp iPhone 6 32Gb thì em trả trước bao nhiêu, hàng tháng đóng bao nhiêu và cần những giấy tờ gì vậy ak",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70% anh nha, góp từ 3 đến 18 tháng nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.582066,
      "id": "25095256",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn dùm e trả góp iphone6 32GB.thi mình trả trước bao nhiêu và trả góp trong bao nhiêu tháng mỗi tháng bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau và anh cũng có thể chọn mức trả trước và mức góp phù hợp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.513916,
      "id": "24632460",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 50% giá trị của máy, trả góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.38484,
      "id": "24991170",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trước 30% . Trả 6 tháng là bao nhiêu vậy c",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.347954,
      "id": "27753647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2.2 triệu thì moi tháng trả góp bao nhiêu và trả trong bao nhiêu thời gian vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.247.000₫ mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.250305,
      "id": "18536985",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp đưa trước 6tr vậy mỗi tháng em phải góp bao nhiêu ạ . Em có giấy cm và bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh Hào,Với sản phẩm này, anh đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái xe anh có thể trả trước 6.293.000₫ (70% giá máy) phần còn lại góp 6 tháng với mỗi tháng khoảng 607.000₫ với FeCredit lãi suất 3-5,5% anh nha! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.137913,
      "id": "26234371",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả góp cần bao nhiêu để đem máy về ? tháng trả góp bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% giá máy tùy anh chọn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin anh mua giá thường hay online, số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.112827,
      "id": "19480901",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e có cmnd vs bằng lái xe đầy đủ. e trả trước 2tr5 và e góp trong 12 tháng. vậy mỗi tháng e phải góp bao nhiu vậy shop",
      "answer": "Chào chịChị thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit trả trước 2.697.000₫ góp 12 tháng mỗi tháng 847.000₫ với cmnd và bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.047142,
      "id": "21663460",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mà mua trả góp trong 9 tháng thì trả trước bao nhiêu vậy AD và mỗi tháng góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, HỘ KHẨU, Hóa đơn điện thì chị có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB nha, mỗi tháng là 1.266.500₫ (góp 9 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.894558,
      "id": "28395395",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ở TP HCm mua trả góp trong 6 tháng thì mỗi tháng bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha chị, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 911.500đ, lãi suất 0% của FE Credit, chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.86645,
      "id": "27629159",
      "field_search": "question",
      "question": "chào QTV.. mình muốn mua trả góp,trả trước 10% thì giá thực là bao nhiêu vậy ạ?trả trước 10% là bao nhiêu? và góp bao nhiêu tháng? mong được phản hồi sớm..cảm ơn !!!",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua trả góp có lãi suất thì anh sẽ mua góp với giá khuyến mãi 6.990.000đ áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06 anh nhé.Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.81702,
      "id": "22769015",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả trước 7tr trả góp trong 6 tháng thì tiền góp hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Với nhu cầu trên chị vui lòng tham khảo gói lãi suất này chị nhé. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.690845,
      "id": "22832587",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả bao nhiêu tiền trước và mỗi tháng trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫, góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.68724,
      "id": "22461573",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có CMND, hộ khẩu, GPLX, hóa đơn điện + nước muốn mua trả góp 12 tháng thì mức trả 1 tháng là bao nhiêu? Nếu lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Minh Vâng trường hợp này gói 0% thì bên em chì hỗ trợ trả trong 9 tháng thôi ạ nếu anh mua 12 tháng thì có lãi suất không biết anh ưng ý không ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.6359,
      "id": "18537405",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp trong vòng bao nhiêu tháng vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com hỗ trợ trả góp trong 6,9,12 tháng đó ạ đó ạ.  Anh có thể cung cấp thông tin về các giấy tờ anh có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.482986,
      "id": "24643297",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp và trả trước 4tr trong 12 là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.460266,
      "id": "26403824",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp iphone 6 32g trả trước 2 triệu 500 ngàn và trả góp trong 6 tháng thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính FE Credit với mức trả trước 2.397.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 971.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.449986,
      "id": "26151736",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và GPLX  muốn trả trong vòng 12 tháng thì mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị ơi chị vui lòng cho em biết độ tuổi và chị muốn trả trước bao nhiêu % ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.42851,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.306118,
      "id": "29630130",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 1 tháng là bao nhiêu vậy bạn",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh ơi  , trước khi tư vấn lãi suất , anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi  từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.162647,
      "id": "23932875",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32 GB màu trắng hoặc vàng, nếu vậy thì trả góp 10% là bao nhiêu, góp trong 9 tháng là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 899.000₫ (10%), góp mỗi tháng khoảng 1.225.500₫ (góp 9 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu, hiện tại thì sản phẩm này bên em chỉ đang có kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.15124,
      "id": "31188992",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua trả góp với mức trả trước 0đ với giấy tờ là CMND+Bằng lái xe được không?",
      "answer": "Chào anh Dạ, chứng minh nhân dân bằng lái xe thì không mua trả góp trả trước 0 đồng được ạ. Anh vui lòng bổ sung thêm hộ khẩu để mua gói này ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.147995,
      "id": "25970050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì ban đầu mình phải trả mức lãi suất là bao nhiêu, và mức lãi suất hàng tháng là bao nhiêu.mÌnh sinh năm 1995.",
      "answer": "Chào chị GiangHiện Iphone 6 32GB bên em đang có khá nhiều gói lãi suất cho máy. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.1207,
      "id": "23632720",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp iPhone 6,cần thủ tục gì và trả trước bao nhiêu, góp hàng tháng bao nhiêu vậy b",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước từ 0%-70% giá máy nha. Để mua trả góp iPhone 6 32GB, chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.11093,
      "id": "23434753",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g trả góp mới tháng là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.95705,
      "id": "25798239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi .mình chỉ có CMND .giấy phép lái xe hình bị hư rồi có mua trả góp được không",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc GPLX của anh bị hư hình thì không trả góp được nha. Anh có thể bổ sung Hộ khẩu không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.94275,
      "id": "25463221",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip 6 giá 0 đồng trong 12 tháng thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.17% của fecredit, trả trước 0đ và góp 948.000₫ (góp 12 tháng). Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu thấy phù hợp, anhcó thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.85832,
      "id": "23277368",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua máy iphone 6 thường màu xám thì có giá bao nhiêu? E trả trước bao nhiêu và trả góp trong 12 tháng là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiền,Hiện Iphone 6 32GB bên em không có màu xám ạ, chỉ có màu vàng đồng với giá online là 8.490.000đ chị nhé. Chị tham khảo màu vàng đồng và đặt mua trên web để mua với giá online chị nhé. Nếu muốn mua trả góp chị thông tin thêm các hồ sơ đang có để em tư vấn cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.831287,
      "id": "25315910",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị  Hiện tại công ty tài chính họ đã nghỉ tết, nên rất tiếc chưa hỗ trợ tư vấn mua trả góp. Mình vui lòng quay lại vào ngày mồng 5 để bên em tư vấn ạ. Chúc  chị ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.758568,
      "id": "27727638",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình mua trả góp 0% thì mỗi tháng trả bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh Hiện gói lãi suất 0% thì anh sẽ trả trước 2.247.000đ (30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit với giấy tờ CMND và Bằng lái xe hoặc Hộ Khẩu anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.643642,
      "id": "25896086",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là em muốn trả trước 50% và trả góp trong vòng 6 tháng Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy em năm nay 19t tuổi có chứng minh nhân dân và bằng lái xe . Tks ạ !",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể hạ mức trả trước xuống 40% không ạ, do mức trả trước 50% bên em chưa hỗ trợ cho khách 19 tuổi ạ, vui lòng trả trước 3.396.000₫ (40%) và góp 6 tháng mỗi tháng 1.096.000₫ qua công ty tài chính FE Credit anh nhé, nếu được anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.573746,
      "id": "25316188",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại công ty tài chính đang nghỉ tết nên không hỗ trợ chị góp online được ạ, mong chị thông cảm và vui lòng quay lại Thegioididong.com vào mùng 5 để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.517887,
      "id": "20545999",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình muốn góp 4 tháng vậy trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không được rồi chị nha, do sản phẩm này không có hỗ trợ gói trả góp trong 4 tháng đó chị nhé, sản phẩm này chỉ được hỗ trợ trả góp tối thiểu là trong 6 tháng nha. Mong chị vui lòng cho em biết rằng chị có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho chị 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.44506,
      "id": "21775435",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua đt trả góp k biết hàng tháng trả bao nhiêu và đưa trước bao nhiêu và trong vòng bai nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị PhượngChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy trên hóa đơn, góp từ 6-12 tháng ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.436092,
      "id": "17816477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm iPhone 6 nếu trả trước 50% trả trong 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu? Mình có GPLX và CMND.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi và có CMND BLX thì anh có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit, trả trước 50% , góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.012.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.384735,
      "id": "23670363",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp thì hàng tháng đóng mất bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy từng gói trả góp thì sẽ có số tiền góp hàng tháng khác nhau đó anh. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.3763,
      "id": "17613704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình phải trả trước là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm hiện chưa có gói trả góp cụ thể nên chưa hỗ trợ mình được rồi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.366043,
      "id": "20875356",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trong vòg 6 tháng,thì trả trước bao nhiêu,còn lại mỗi tháng góp bao nhju ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.352657,
      "id": "22092931",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 32G mua chả góp 6 tháng. Chả trước bao nhiêu và góp hàng tháng. Mình có CM bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh.Với CMND, bằng lái, anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.91% của Homecredit với mức trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp 696.000₫) anh nha, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, anh cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh và giúp anh làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.343266,
      "id": "19839368",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở LaTP Lạng Sơn. Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB còn hàng tại nhiều siêu thị ở thành phố Lạng Sơn đó anh. Anh có thể trả trước từ 0-70% tùy nhu cầu và giấy tờ anh đang có, gói lãi suất khác nhau thì số tiền góp khác nhau anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.2957,
      "id": "28061303",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd và bằng lái, mình muốn trả trước khoảng 2 triệu sao đó trả góp hàng tháng không lãi suất thì hàng tháng mình phải trả bao nhiu bạn?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Bằng lái xe, chị trả trước 30%(2.247.000₫), mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit chị nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.24917,
      "id": "23759590",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 32 gb trả trước 3 tr số còn lại trả trong 6 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp lãi suất 2.77% của công ty HOME CREDIT,trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%), trả hàng tháng khoảng 1.272.500₫(góp 6 tháng). Hồ sơ gồm CMND (đủ 20-60 tuổi) và hộ khẩu. Nếu anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em giúp anh làm hồ sơ online ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.23378,
      "id": "23321794",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6 và 2 cái đc ko. Và trả góp 1 tháng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB nếu anh đang có nhu cầu mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm mà chung 1 hồ sơ thì anh vui lòng mang giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên công ty tài chính bên em sẽ tư vấn gói lãi suất và làm hồ sơ giúp anh nhanh và chính xác nhất đó nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.22871,
      "id": "29018485",
      "field_search": "question",
      "question": "- em muốn mua trả góp iphone 6 32gb giá 7.490.000 với số tiền đưa trước là 4.000.000 vậy em phải góp 1 tháng bao nhiêu và trong bao nhiêu tháng ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.745.000₫ (50%) , góp trong 6 tháng mỗi tháng 653.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.182526,
      "id": "24548630",
      "field_search": "question",
      "question": "em hiện có giấy cmnd và bằng láy xe em trả trước 50% góp 12tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 1,91% của công ty HomeCredit trả trước 50% góp 12 tháng mỗi tháng 473.000₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.115036,
      "id": "19220641",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trc 50% xong trả góp trong vòng 4 tháng thì chênh lạch giá bán là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện không hỗ trợ mua góp trong 4 tháng anh nha , bên em hỗ trợ góp từ 6-12 tháng anh nhé. Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.094807,
      "id": "23911290",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có màu hồng hoặc trắng k ạ? Nếu muốn mua trả góp 20%  và trả trong 6 tháng thì là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm không có màu hồng hoặc trăng chị nha.Chỉ có màu vàng đồng. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.05272,
      "id": "18618428",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv. mình muốn mua iphone 6 32g. trả góp có lãi suất  thì lãi suất trả theo tháng là bao nhiêu và trả trc bao nhiêu , can giay to gi",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp, anh cần đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất sẽ yêu cầu). Anh có thể trả trước 0-70%, số tiền góp phụ thuộc vào giấy tờ anh có và gói lãi suất anh tham gia đó ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. \\Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.002502,
      "id": "17851057",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình có cmnd+gplx+ sổ hộ khẩu thì trả góp trc 3tr và trả góp trc 4tr thì tiền mỗi tháng mình trả là bao nhiêu",
      "answer": "@Đức:trả góp trong vòng 12thang",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.00152,
      "id": "28188021",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi ??  iphone 6 32g là 7tr490 thì em mua trả góp thì em gửi trước số tiền là 3tr vậy mình phải trả góp trong bao nhiêu tháng và giấy chứng minh nhân dân với bằng lái xe thì đủ điều kiện không ạ?  mong phản hồi từ qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi có CMND và bắng lái xe thì anh có thể mua góp rồi ạ. Anh có thể tham khảo gói trả trước khoảng 2.996.000₫ (40%), không biết anh muốn góp trong mấy tháng (3 đến 24 tháng).Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.970276,
      "id": "18484396",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp điện thoại này. Mh có CMND, hộ khẩu, và bằng lái xe. Mình mua trả trước 20 % Góp trong 12 tháng đc ko ad",
      "answer": "Chào chị.Dạ được chị nha với điều kiện chị phải đủ 20-60 tuổi. Hiện sản phẩm được hỗ trợ bởi công ty tài chính Fecredit với mức trả trước khoảng 1.998.000₫ (20%) góp trong 12 tháng mỗi tháng gop khoảng 1.073.000₫. Nếu chị thấy gói lài suất này phù hợp chị có thể cho em xin thông tin và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.90816,
      "id": "21498888",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32gb trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và hằng tháng phải trả bao nhiêu? Lãi suất khi mua là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.90703,
      "id": "23114737",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả trước 0 đồng ip 6 32g mỗi tháng trả bao nhiêu àd ơi thủ tục giấy tờ đầy đủ",
      "answer": "Chào anh,Dạ, với sản phầm này mình có thể tham gia trả góp qua công ty FECREDIT lãi suất 0% với mức giá trả trước là 0đ(0%) và góp 1.997.000₫ (góp 6 tháng) anh nhé, thủ tục mình cần có là cmnd và bằng lái xe ạ, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ và tư vấn làm hồ sơ online giúp mình ạ.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.853027,
      "id": "20736129",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6 này. Trả trước 50%. Thì tổng tiền phải trả cả giá+ lãi suất là bao nhiêu tiền. Trong vòng 6 tháng. Mình cám ơn.",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe ( hoặc Hộ khẩu) anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫, tổng tiền 9.903.000₫, chênh lệch 913.000₫ nha anh. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.844994,
      "id": "20099803",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mua iPhone 6 trả góp trả trước  0 đồng góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng góp nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh !  Với gói trả trước 0đ của FECREDIT, lãi suất 2.2% thì mức góp mỗi tháng là 1.798.000₫ và anh góp 6 tháng anh nha.  Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.796776,
      "id": "23190781",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND + bằng lái xe mua trả góp đc ko vậy?kiểm giúp mình iphone 6 32g ở bình dương có hàng ko?mình trả trước 50% số còn lại trả trong 3 tháng",
      "answer": "Chào chị Dạ , được nha chị , vui lòng chị cung cấp quận huyện tại Bình Dương để em kiểm tra chính xác nhé . Rất tiếc không có hỗ trợ trả trong 3 tháng nha chị , vui lòng chị tham khảo công ty tài chính FeCredit cần cần đủ 20 đến 60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 4.495.000đ (50%) , trả mỗi tháng 544.000đ (góp 9 tháng) nha chị Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.739155,
      "id": "19602129",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mua trả góp mình giấy cmnd với bằng lái b2 đưa trước nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe anh có thể trả trước 20%-70% anh nha , nhưng anh nên trả trước từ 50% trở lên thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh ạ . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.729458,
      "id": "20117665",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Mình muôn mua ip6 32GB giá 8990 trả góp. Trả trước 20% có GPLX+CMND trong 9 Tháng mỗi tháng góp bao nhiêu và giá chênh lệch bao nhiêu ạ. Cảm ơn QTV. :*",
      "answer": "Chào anh,Với Điện thoại iPhone 6 32GB và anh có CMND, Bằng lái xe anh sẽ trả trước sản phẩm này 20% (1.798.000₫), trong 9 tháng, mỗi tháng là 1.174.500₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Chênh lệch giá bán là 3.378.500₫ anh nhé. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.691673,
      "id": "24945275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp trong vòng 6tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.638004,
      "id": "18691728",
      "field_search": "question",
      "question": "Có CMND + Hộ Khẩu + Giấy điện + Giấy nước và trả trước 2.000.000₫ góp 12tháng. Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy TGDĐ??????",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, thì anh sẽ trả trước 20% ( 1.798.000₫ ) trong 12 tháng, mỗi tháng 744.000₫, với lãi suất 1.39% của FECredit anh nhé. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.592327,
      "id": "24253654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone 6 phai trả  trước  bao nhiêu,  phần  còn  lại phải  trả  trong mấy  tháng, mỗi  tháng  là  bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào chị Phượng,Chị có thể trả trước từ 0-80% giá máy , góp từ 3-24 tháng. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.579803,
      "id": "24107509",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi giờ mình muốn mua ip 6 32Gb  trả góp Trả trước 0 đồng bằng giấy cmnd và bằng lái xe dc k",
      "answer": "Chào anh, Với CMND và bằng lái xe thì không thể trả trước 0đ được anh nha, anh có thể trả trước 10% không anh?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.56602,
      "id": "20598156",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  trả  góp  phải  trả  trước  bao  nhiêu. Số  còn  lại  trả  trong  mấy  tháng  và  bao  nhiêu  một  tháng",
      "answer": "Chào chị HằngHiện tại với sản phẩm này thì chị có thể trả trước từ 0-70% chị nha. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.518974,
      "id": "27268244",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ 28/10/1997 e có bằng lái xe và Cmnd nếu trả trước 4tr thì ls hàng tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 3.745.000₫ góp 8 tháng mỗi tháng 497.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.44909,
      "id": "25185307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp 0% lãi suất thì mỗi tháng mình góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GBkhông hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.336777,
      "id": "25921403",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp.đóng trước 4tr  và trả trong vòng 3 tháng thì mỗi tháng mình phải trả bao nhieu. mình dk biết là có gói trả 0% ạ. mong bạn tl giúp mình nhé",
      "answer": "Chào chị,  Hiện chị có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.547.000₫ mỗi tháng khoảng 1.032.000₫ góp 6 tháng ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.29596,
      "id": "17851220",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp 4tr trong vòng 12 tháng. Thì cần những giấy tờ gì để tiền trả hàng tháng là thấp nhất. Và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào anh Đức,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECredit nhé. Với gói lãi suất này thì anh cần trả trước khoảng 3.996.000₫ và góp hàng tháng khoảng 622.500₫ trong 12 tháng nhé. Và giấy tờ gồm CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện ạ. Nếu anh thấy phù hợp với gói lãi suất mà bên em tư vấn ở trên thì anh có thể để lại số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.214462,
      "id": "22275684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn góp 12 tháng vậy phải trả trước bao nhiêu..và cần những loại giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện mình trả trước 2.697.000đ, góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 672.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.198517,
      "id": "22838585",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn ip6 thường bản 32gb trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và có gói trả trong 12 tháng không vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả góp và góp 12 tháng anh nhé. Anh có thể trả góp 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.187603,
      "id": "19461115",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e hỏi e muốn mua máy iPhone 6 trả góp mức thấp nhất phải trả trước là bao nhiêu và hàng tháng trả bao nhiêu. Phương thức trả như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh. Với gói lãi suất thấp 1,39% của Fecredit thì anh sẽ tham gia trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 653.000₫) anh nha. Giấy tờ cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, anh cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.028526,
      "id": "23275583",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mua trả góp trả trước 2tr lãi suất 0% .tra trong 6thang thì góp mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Nhàn,Với gói lãi suất 0% thì chị cần trả trước 3.596.000₫ trở lên ạ. Chị trả trước tầm 2 triệu thì không hỗ trợ gói 0% nữa ạ. Chị tham khảo gói lãi suất 3-5,5% của công ty HomeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 1.492.500₫ với CMND và Bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.028244,
      "id": "25361604",
      "field_search": "question",
      "question": "CMND + BL, trả trước 60% trong 6 tháng không phí bảo hiểm là bao nhiêu vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh, Dạ em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất của công ty tài chính Home Credit. Mình sẽ trả trước 60% khoảng 5.094.000₫ và trả trong vòng 6 tháng. Mỗi tháng mình góp khoảng 671.000₫, lãi suất   ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.96177,
      "id": "25911594",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp đt ip6 bản 32g mà mình trả trước 1 triệu thì mỗi tháng mình phải đóng lãi là bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.96111,
      "id": "28781934",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mình trả góp trước 6 triệu thì trả góp 1 tháng bao nhiêu và tiền phí trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.92144,
      "id": "24529062",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 2 triệu rồi góp trong vòng 4 tháng thì số tiền góp 4 tháng đó là bao nhiêu mỗi tháng ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có ạ, bên em sẽ dựa vào giấy tờ hỗ trợ chị mua góp nhé . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.899178,
      "id": "26488258",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ra hãng mua trả góp thì có cần trả trước không anh trả trong bao nhiêu tháng  mỗi tháng bao nhiêu vậy anh mong anh trả lời",
      "answer": "Chào anh, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.892284,
      "id": "18642969",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước bao nhiêu và trả góp mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.884495,
      "id": "27691912",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là trả trước 20% thì góp bao nhiêu tháng và mức trả góp là bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) có thể trả trước 1.338.000₫(20%), trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 787.000đ với lãi xuất 2.70% của FeCredit ạ. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.83316,
      "id": "27125263",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32G trả góp 40% trong 9 tháng đóng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì chị có gói lãi suất 1.93% của Home Credit đó chị nhé, vui lòng trả trước 2.796.000₫ tức là 40% giá trị sản phẩm và mỗi tháng khoảng 582.000₫ trong 9 tháng chị ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.775238,
      "id": "26719357",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả trước 2 triệu tùi góp 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu. Ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.67% của FeCredit, trả trước 2.097.000₫ (30%), góp 525.000₫ (góp 12 tháng) ạ. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.7656,
      "id": "20030359",
      "field_search": "question",
      "question": "Có CMND & Bằng Lái xe có mua trả góp được không ? Bản chính hay bản sao, có công chứng không ?  Bắt buộc trả trước bao nhiêu ? Vay tối thiểu bao nhiêu tháng ?  Giải đáp giúp mình. Cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND bản gốc, Bằng lái xe bản gốc ( hoặc photo công chứng ) và trên 20 tuổi là tham gia trả góp được anh nhé. Anh phải trả trước ít nhất là 20% (1.798.000₫) trong 12 tháng, mỗi tháng là 966.000₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.76081,
      "id": "30411518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 12 tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ !",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.75476,
      "id": "25405727",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là mình muốn mua máy bằng hình thức trả góp thì mình phải trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.678688,
      "id": "23970682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp. E trả trước 2tr và góp trong 6 tháng. Hàng tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Yến,Chị tham khảo thử gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng1.479.000₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.66873,
      "id": "20059544",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32g trả trước 990k. Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu và trong mấy tháng ạ? E chỉ có cmnd và bằng lái thôi thì mua được ko?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chỉ có CMND và Bằng lái xe thì chị chưa trả trước với mức đó được ạ, chị cần trả trước thấp nhất 1.798.000₫ chị nha. Chị có thể nâng mức trả trước lên không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.660877,
      "id": "24203088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ad là nếu mình muốn mua iphone 6s 32g mà trả trước 0đ thì mình trả trong bn tháng .. Và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ..",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.658432,
      "id": "28108476",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình mua trả góp 0% vs trả trước 50% trong 3 tháng thì tính ra sao.tuổi đủ cmnd  đầy đủ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 3.745.000₫ chọn góp 8 tháng mỗi tháng 497.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Anh cũng có thể thanh toán sớm trong 3 tháng được ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.619953,
      "id": "22461342",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có cmnd, hộ khẩu thì muốn mua trả góp 12 tháng k trả trước có đc k ạ?  Và mức góp 1 tháng bao nhiêu?  Lãi suất 0% thì cần trả trc ít nhất bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì với gói lãi suất trả trước 0đ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh cần phải trả là 1.205.000₫ (góp 12 tháng) anh nhé. Trường hợp này thì với gói lãi suất 0% thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 597.000₫ (góp 8 tháng) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.593323,
      "id": "22088192",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 0d trả góp 6 tháng . Vậy hiện tại mỗi tháng phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị có thể trả trước 0đ iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.54259,
      "id": "18505224",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 50% và trả góp trong vòng 6 tháng thì lãi suất phẳng của HD Saison và Home Credit là bao nhiêu vậy.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì lãi suất phẳng của công ty FeCredit là 2.25% nha anh, còn với công ty HD saison không có hỗ trợ trả góp online nên không có thông tin anh ạ,để làm hồ sơ anh cần có các giấy tờ CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.528442,
      "id": "26441504",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi chút là mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và tra hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể trả trước 0đ đến 80% còn tuỳ vào giấy tờ và độ tuổi của anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.509544,
      "id": "26816026",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp đưa trc 3tr, góp 6 tháng, mỗi thang trả bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) Hộ khẩu thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.796.000₫(40%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 850.000₫(góp 6 tháng), lãi suất 2.77% với công ty tài chính Home Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.497192,
      "id": "22358188",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả góp trả trước 60% hoặc 50% giá trị của máy  . vậy mình phải trả trong bao nhiêu tháng nữa  và mỗi tháng trả nhiều ạ",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 0%  - Góp trong vòng  8 tháng, trả trước 50% ( 4.495.000đ),  - Với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe,  - Mỗi tháng anh góp khoảng: 597.000đ đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.4833,
      "id": "31851561",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp cái này trả trước bao nhiêu và góp máy tháng mới tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 2.097.000₫ (30%)và góp mỗi tháng 850.500₫ lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.33264,
      "id": "22625908",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp trả ban đầu 3 triệu thì những tháng sau trả ntn, và trả trong mấy tháng",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.25684,
      "id": "17836579",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ip6 32gb có hộ trợ trả góp 0% trong vong 9 tháng k ạ và nếu có thì thủ tục cần có là gì? Và phải trả trước bao nhiêu, rồi mỗi tháng trả nhiêu tiền.Sau khi trả xong là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.25251,
      "id": "20619926",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6plus 16GB trả trước 50% góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng đóng bao nhiêu vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB. Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước 50%(5.995.000₫) sản phẩm này nha, trong 6 tháng, mỗi tháng là 1.202.500₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.215492,
      "id": "22774227",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp ip6 32gb trả trước 4 triệu thì cần giấy tờ gì?? và 1 tháng e phải góp bao nhiêu trong gạn 6 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị HươngVới thông tin trên thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit cho máy, trả trước 4.495.000₫ và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) chị nha, chị có thể thanh lý hợp đồng sớm thời hạn vẫn được đó chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.18514,
      "id": "27948957",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu và từng tháng trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả trước từ 0% - 70% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.183987,
      "id": "25851202",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trong 6 tháng thì trả như thế nào ạ . đưa trước bao nhiêu . tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.14679,
      "id": "20875858",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp 6 tháng ip6 thi trả trước bao nhiêu vậy a ơi",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này còn tuỳ vào gói lãi suất có hỗ trợ hay không anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.125175,
      "id": "27102655",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32G trả trước 3 triệu thì mình góp trong bao nhiêu tháng dc ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không biết chị có giấy tờ gì sau:CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe(còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) và chị có thể đưa trước bao nhiêu muốn góp mấy tháng em hỗ trợ chị nhaMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.123966,
      "id": "21919978",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp, mình trả trước 20% rồi thì khi nào mới bắt đầu đóng tiền trả góp hàng tháng (Trong cùng tháng mua hàng hay bắt đầu từ tháng kế tiếp)?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này ngày đóng tiền sẽ do công ty tài chính quy định bạn nhé. Nhân viên sẽ báo ngày đóng tiền cho bạn nên bạn có thể yên tâm.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.092007,
      "id": "27064002",
      "field_search": "question",
      "question": "24 tuổi giấy tờ đầy đủ Trả trước 2tr góp 8 tháng hoặc 6 tháng....  Vạy là bao nhju",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 1,91% của công ty HomeCredit trả trước 2.097.000₫ góp 8 tháng mỗi tháng 745.500₫ với CMND và Bằng lái xe . Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.086075,
      "id": "23226691",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 0% thì trả trước ít nhấ là bao nhiêu vậy TGDD?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại với sản phẩm này hỗ trợ trả góp lãi 0% anh sẽ trả trước ít nhất là 3.596.000₫ (40%) của Công ty tài chính HOME Credit anh nhé, anh còn thắc mắc nào nữa không ạ? Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.067,
      "id": "28443092",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk đêm theo cmnn và bằng lái xe trả trước 4 triệu vậy mk góp bao nhiêu tháng và môi tháng góp bao nhiu z a",
      "answer": "Chào chị Hiện em xin tư vấn chị gói lãi suất 0% của Home Credit, trả trước 3.745.000₫(50%).Số tiền trả hàng tháng 497.500₫(góp 8 tháng) với giấy tờ CMND và Bằng lái xe chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.04591,
      "id": "24663029",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND bằng lái mua trả góp 1 tuần thì thanh toán hết bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em chỉ có gói góp trong 3 tháng thôi ạ, không biết ý kiến anh thế nào để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.01068,
      "id": "27456095",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp trong vòng bao lâu và 1 tháng trả bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp trong 3-24 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.942303,
      "id": "20070009",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mã số điện ở nhà vậy thì có thể nhờ 1 nhân viên tại cửa hàng tải số điện về rồi mua trả góp được không? Em có cmnd và bằng lái. Vậy thì trả trước bao nhiêu? Góp trong 9 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị, Công ty tài chính FE Credit có hỗ trợ in hóa đơn điện chị nhé. Với cmnd, bằng lái xe và hóa đơn điện chị có thể trả góp sản phẩm chị nhé. Hiện chị muốn trả trước bao nhiêu để bên em hỗ trợ cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.93857,
      "id": "22786686",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB thì hỗ trợ góp trả trước tùy vào gói lãi suất mà anh tham gia nha anh! iPhone 6 32GB hiện có lãi suất 0% với HomeCredit, anh cần trả trước 50% giá máy phần còn lại góp 8 tháng để được hỗ trợ nha! Anh cần có CMND, bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.899406,
      "id": "21877124",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32gb trả góp,vậy mình phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.88819,
      "id": "27693758",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp . vậy số tiền em phải trả trong 8 tháng   và số tiền 12 tháng là nhiêu v",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh muốn mua trả góp điện thoại này, anh vui lòng cho em xin thông tin về số tiền anh muốn trả trước, độ tuổi của anh cũng như là giấy tờ anh đang có để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.871994,
      "id": "25027764",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả trong 6 tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng đóng bao nhiêu zạ sho?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.86232,
      "id": "22707647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình góp trả truoc là khoản bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá máy nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.80592,
      "id": "27969979",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trong vòng 4 tháng va tra trước 1tr5 thì mỗi tháng minh phải đóng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,  chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 2.93% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 1.768.500₫ (góp 4 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.665787,
      "id": "17607197",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả trước 7tr sản phẩm iphone 32g,em muốn trả góp trong vòng 6 tháng thì bao nhiêu 1 tháng ad? em chỉ có chứng minh thư với bằng lái xe thôi.",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm chưa có giá cụ thể nên rất tiếc chưa có gói trả góp hỗ trợ mình ạ, khi có giá chính thức mới có gới trả góp anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.656136,
      "id": "24255000",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trứơc 3triệu 6 trong 6 tháng Mình có đủ CMNN và bằng lá xe",
      "answer": "Chào anh,Dạ thế thì có gói lãi suất 2.77% của Home Credit đó anh ơi, anh vui lòng trả trước 3.396.000₫ tức là 40% anh nhé, trong 6 tháng và mỗi tháng khoảng 1.032.000đ anh ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp Online nhanh chóng và tiện lợi nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.64093,
      "id": "28405410",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả trước 0đ góp trong vòng 18 tháng thì bao nhiêu ạ, có cmnd với hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh Dương,Với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này trả trước 0đ, trả trong 18 tháng mỗi tháng đóng khoảng 706.500đ với lãi xuất 3.28% của FeCredit anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.639896,
      "id": "23582483",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6/32G trả góp. Em có CMTND, bằng lái xe, sổ hộ khẩu vậy phải trả trước bao nhiêu để được mang máy về ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu hoặc bằng lái xe, Anh vui lòng cho em biết anh muốn trả trước bao nhiêu, trong bao lâu để em hổ trợ giúp anh được không ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.638416,
      "id": "27216597",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi qtv mih mua trả góp iphone 6 này trả góp 0d phải k ạ. Và mình trả trước 30% thỳ là bnhieu tiền ạ. Và trả trong 4thang mỗi tháng là bao nhiêu ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất xin lỗi đã để anh phải đợi lâu Anh có thể tham gia trả góp sản phẩm với mức trả trước 2.097.000₫ (30%) qua công ty tài chính FeCredit yêu cầu đủ từ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu, mỗi tháng cần đóng 1.446.500₫ trong 4 tháng lãi suất 2.93% anh nhé. Nếu anh có nhu cầu đặt mua sản phẩm, vui lòng đến trực tiếp siêu thị mua hàng, đặt hồ sơ online hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp anh đặt mua sản phẩm ạ Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.637863,
      "id": "27317515",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND vs SHK thì có đc mua trả góp không nhỉ.mình trả trước 50% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Xin chào anh. Với CMND, Hộ khẩu và mức trả trước 50% anh có thể trả góp trong vòng từ 6 tháng đến 24 tháng ạ. Không biết anh muốn góp trong bao lâu?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.601517,
      "id": "18327624",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước khoảng 3 triệu. Số còn lại trả trong 8 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu vậy qtv tư vấn giúp mình với",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này chỉ có kỳ hạn cho góp là 6 tháng 9 tháng và 12 tháng thôi anh ạ, em xin tư vấn anh gói lãi suất trả góp trong 9 tháng nhé, với giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước khoảng 2.997.000₫ (30%) và góp trong 9 tháng mỗi tháng 929.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.55497,
      "id": "28577557",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QTV,mình là Danh mìn muốn hỏi qtv là vs dòng iphone 6 32gb mua trả góp 30% thì trả góp bs lãi suất 0d có phải ko ạ? Tư vấn giúp mình trả góp trong vòng 4 tháng và 6 tháng mỗi tháng là bao nhiêu ạ...mong nhận dc phản hồi...xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Bằng lái xe , anh thanh toán sớm trong 4 tháng cũng được ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.549294,
      "id": "20787450",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao nhiêu tiền và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.487503,
      "id": "18507811",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có trả góp 0 lãi suất không. Nếu có đưa trả trước bao nhiêu tiền và hàng tháng trả bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh Nhân,iPhone 6 32GB này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nên anh chọn mua góp gói có lãi suất giúp em nhé. Nếu được, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.473774,
      "id": "26988343",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu mình trả trước 0% thì 1 tháng mình góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 3.3% của FeCredit trả trước 0đ mỗi tháng khoảng 1.477.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.456787,
      "id": "25937459",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì e trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.454624,
      "id": "28338426",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì ban đầu mình phải trả trc bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ tùy theo số giấy tờ chị có mà chị có thể góp trước từ 0% đến 70% tùy chị chọn. Nếu quan tâm chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, số giấy tờ hiện có (CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe), số tiền muốn trả trước và số tháng muốn góp (3 đến 24 tháng) để em hỗ trợ chị tốt hơn ạ. Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.44754,
      "id": "21758434",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp  0% ko bqt.  Nếu có thì cần những giấy tờ  gì  và  trả  trước  bao nhiêu và  1 tháng  góp bao nhiu",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.412243,
      "id": "28745363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình muốn mua ip6 trả trước 30% góp 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu và  chênh lệch giá gốc bao nhiêu ạ. Tks",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của FeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ và chênh lệch so với mua trả thẳng khoảng 226.000₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.353844,
      "id": "27026216",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua con này trả trước 3tr góp trong 12 tháng mỗi tháng phải góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Nếu chị có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe chị đủ 20 tuổi, chị trả trước 2.796.000₫, góp hàng tháng 466.000₫, góp 12 tháng  lãi suất 1.91%/tháng của công ty tài chính Home Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.31716,
      "id": "19259195",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iPhone 6. Trả góp 6 tháng vậy hàng tháng em phải góp bảo nhiêu tiền",
      "answer": "Chào chị,Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.314087,
      "id": "24267952",
      "field_search": "question",
      "question": "Đóng trước 3tr , hiện e có bằng lái xe, làm tại milano dung quất. xxxx970029 ,e muốn trả trong vòng 5tháng. Vậy tổng tiềm e trả hàng tháng gốc lẫn lãi là bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.313374,
      "id": "28557543",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả trước 10% k ạ?? Và lãi suất là bao nhiêu và hàng tháng phải trả bao nhiêu v ad??",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 10% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ và chị muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.308346,
      "id": "20946060",
      "field_search": "question",
      "question": "Có CMND và bằng lái xe thì phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chịVới CMND, Bằng lái xe thì chị có thể trả trước từ 1.798.000₫ (20%) giá máy với gói lãi suất dao động từ 3 - 5,5% của FE Credit nếu chị có thể trả trước 50% thì chị có thể góp lãi suất thấp hơn nha chịThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.29037,
      "id": "25361732",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd + blx, đưa trước 60% góp 6 tháng là bao nhiêu vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ với CMND, bằng lái xe anh sẽ đưa trước 5.094.000₫ (60%) và góp trong 6 tháng mỗi tháng 690.500₫ lãi suất 2.77% của Home Credit anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.257835,
      "id": "23657431",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình chưa đủ tiền. Mình mua trả góp 0% với c.ty homecredit trả 1-2 tháng xong mình trả đủ hết luôn có dc không hay phải tháng nào trả tháng đó ạ.,Hiện tại mình chưa đủ tiền. Mình mua trả góp 0% với c.ty homecredit trả 1-2 tháng xong mình trả đủ hết luôn có dc không hay phải tháng nào trả tháng đó ạ.",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này thì anh có thể chọn gói 6 tháng gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, nếu anh muốn trả đủ hết sau 1-2 tháng thì có thể thanh lý hợp đồng nhé. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hố sơ ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.230953,
      "id": "23512441",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang muốn mua iphone 6s 32GB màu vàng.mình trả trước 3 triệu  còn lại trả góp trong 6 tháng .bạn tính hộ mình mỗi tháng phải trả bao nhiêu nhé",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.209805,
      "id": "24859169",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi mình muốn mua trả góp.trả trước 30%.góp trong vòng 3 tháng.mỗi tháng mất bao nhiêu ah",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.18151,
      "id": "22012442",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32GB trả trước 2tr thì mỗi tháng trả góp bao nhiêu và trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị HạnhHiện tại Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất hỗ trợ trả trước với khoảng trên, chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%) và góp dần 932.000₫/tháng (góp 9 tháng)chị nha. Để tham gia gói lãi suất này thì chị cần đủ 20 tuổi và có các giấy tờ: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), hóa đơn điện/nước/cáp ạ.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}